讀緊U但唔識英文 你問我答

點為之唔識先

點上堂？

Dse英文攞咩？

上lectute聽唔明，文盲

2

How are you?

3322->2

你英文... 特登打錯㗎下話

Engine,識計數就得

Lecture+tutorial

是咪UGC先

yup

好似識你

Yup

How do you go to school?

無可能

係咪gay?

by MTR

我唔係讀hkcc

唔係

諗住幾時quit u

無諗住quit

過3

睇得明考試題目姐，major科用黎用去都係果d字
而我真係無中學程度既英文水平，同外國人係溝通唔到

有冇fd?

u go to school by what

Bus

記唔記得有邊27個英文字母?

How do you spell September

個個都唔識英文，你有咩特別

同感，雖然GPA好高，但唔識英文，上次去interview part time，佢一開波用英文問，然後聽我講英文一分鐘後就轉返中文

讀緊u但英文差咁小事都攞出黎講
好多人都係咁啦，包括我

咁你點入到去讀架

有

讀左十幾年英文都學唔錯已經夠特別

經ive入U

n賤 jj有同感

final year?

no

年年大把英文2經nonjupas上番，不過多數有考ielts

條丁幾cm？

can you reply in english?

thanks

You seem like fun

係好多人唔識英文
但更多人覺得自己識英文

Angel _ _ _ _ _ _
睇下係咪真係唔識英文

我都係英文垃圾
Gpa都過3
上堂英文note 要google翻譯

讀一次almighty

唔識

唔識唔緊要
但有冇諗方法去進步？

sem here

a-might-tee?

無，由細到大都唔鍾意讀英文
所以畢業後都無諗住做要求U/HD grad既工

你Sem1 1 B+ 1 C+

Master也可以

話說我識人英文同program 差，入HKU工程，唔通就係你？

ive邊間分校?

How do you spell delaynomore?

Angel fong ga. 你都唔識
英文真係差d 喎

我都係
睇寫冇問題
聽講就一pat屎

屌

大學英文咩grade

我都係呀

用邊隻手打j？

大有人在
我覺得我浪費左個學位……

?

樓主係咪分唔溝唔識同差既分別，唔識係好極端下喎

你認錯一

我都唔明
所以非必要都唔返
廢時上去聽唔明哂時間

有分別咩，唔可以有效溝通咪同唔識一樣

Same here 讀得好辛苦

我都係 但平時自己又好難主動溫書

Dse英文合格叫咩唔識

利申,野雞畢業,會考英文3次唔合格

i know that feel bro
完全同外國人溝通唔到
利申 紅磚engine 畢業 nor jupas 入

咁英文唔掂可以搵咩工

同樓主一樣，所以我大學有90%都係中文學

中文系唯一!

無咩特別，pass就算

識人仲要係文科底入去讀engine

唔洗retake就得

讀咩科？

睇住ppt都聽唔明？

邊間u?
聽唔明就算？諗住考3rd hon畢業?

睇我個名
gpa高過average

真係好撚多垃圾asso都升到上黎

engine

我怕搵工都要英文講野聽野
睇寫就得

英文垃圾sam hear,上lectuer聽唔明ppt又睇唔明
GPA唔過3

我就係 亦未讀過m1 2
依家想死

我相信你指既有效溝通可能一d聽得明lecture既人都未必做到

點會睇過啦

我都無俾過成績人睇
係話睇過，咁講唔講得出我全部成績係咩呀

大學讀理科英文差有幾奇
我識人dse英文得3入HKU engine
cgpa > 3.5 添

英文差到仆街 紅磚垃圾+1

EE？

1 B+ 1 C+ All A+

其實英文2係夠讀工程有餘

工程學生英文仲差過樓主既大有人在
讀工程直情會令你英文退步

我都想有咁勁

agger,依家d英文仲廢過之前dse

No

英文垃圾same here
我仲要讀英文要求好高既社科
睇reading睇得超慢
discussion又唔識講
真係有苦自己知

睇得多，英文點都會好左

樓主咩科